【ByeBye賤種妓，下年歐霸見】阿仙奴18-19球員斷腳區 DLLMHGC

Ching ho ball

下年出半力就夠贏

樓主假阿

哭波喪啦要

真

岩岩先發現浩頂係摸緊自己碌鳩